各位係時候去商場涼冷氣啦

放工時間夠鐘window shopping
由班垃圾係出面企街